解放軍將成立「空中突擊旅」 中國直升機1小時襲台？ 美國飛官：台灣比阿富汗戰區可怕

中國直升機1小時襲台？美飛官：台灣比阿富汗戰區可怕！

2018-01-22 09:11

〔即時新聞／綜合報導〕中國媒體日前稱，解放軍將成立「空中突擊旅」，由100架直升機載運部隊，1小時內即可攻台。媒體報導，一名美軍教官跟我國軍方私下透露，若要他駕駛直升機襲台，根本就不敢飛到台灣空域，因為台灣對直升機的威脅，比阿富汗戰區還要大。

日前軍事專家宋兆文表示，就算中國直升機飛來1000架，統統都會被幹掉。台灣的空防能力強大到全球皆知，完全有能力摧毀來犯的直升機部隊。

《風傳媒》報導，一名曾在阿富汗等戰地駕駛阿帕契直升機作戰的美軍飛官，向我國軍方私下透露，直升機在阿富汗戰區飛行，很可能遭到無預警的火箭彈攻擊，沒想到台灣比阿富汗戰區威脅更大，台灣無論在陸海空，從遠到近都有一層層的防空火力，這對直升機飛官來說，遭擊落的風險「高到可怕」，坦言自己若駕駛攻擊直升機，也不會冒險。
報導提到，除了地面有各式飛彈，台灣因地形崎嶇，到處都有高壓電塔和纜線等「隱形殺手」。八八風災時，美軍曾派遣直升機來台救援，但當時就堅持由台灣軍方帶飛，否則實在太危險。

我國軍方人士則分析，共軍的攻擊直升機確實提升，但不要說地面火砲和飛彈攔截，光是在飛越台海過程中，海面上的機漁船或匿蹤快艇，都可能隨時射飛彈。以直升機為攻擊主體的空中突擊旅，若大規模編隊渡海，將直接暴露在極高風險之下。
[url]
[/url]

大話骰

兩邊鬥吹

100架直昇機飛去台灣，真係當人冇防空 ?

台灣岩岩 r 左4000幾億造新ACS艦，對付d直升機同活靶冇咩分別

火雞射擊大賽！

岩岩好似有本新書 講中共點樣攻台
好似幾有參考價值

4000幾億新台幣?

拿拿臨問挪威買兩艘 Nansen class 仲 reliable 過靠班貪污國軍去起啦

直升機低飛 難以防禦海面攻擊

大陸佬諗軍事通常只係諗攻擊邊到就得
唔諗人地防禦設施
100架直升機雷達會搵唔到？
一起飛都俾人發現啦

駁唔到

侵緊啦..而家台灣各大媒體面書等等都有大量支那網軍係咪留言
再配合下藍營班仆街死老野，就快係度贊老毛好偉大咁款

食屎啦，華為打手五毛走狗

愛台之聲

成篇野好吹水

民進黨好似過左條法例, 準備拉晒呢堆愛台之聲

軍事係一場面show

剪片造報道放比佢地d人民睇

國家堅強大

北洋艦隊

連d官都J到以為自己無敵

點知一打就見真章

學日本 整隊 神風 神雷特攻啦 橫掂支那人命賤

立院初審 適用刑法外患罪 共諜最重處死刑
2017-12-05

規範對象 擴大為「外國或敵人」

〔記者曾韋禎／台北報導〕為解決共諜不適用「刑法外患罪」，只能依「國家安全法」輕判的怪象，立法院司法及法制委員會昨初審通過「刑法部分條文修正草案」，將「刑法外患罪章」中的「外國」擴大為「外國或敵人」；未來完成修法三讀後，共諜均能適用外患罪，洩密罪責可從一年至七年有期徒刑提高為三年至十年，若在戰時洩漏更可重判死刑。

由於中國在目前的憲政體制不被視為「外國」，而是「大陸地區」，因此共諜案難以適用外患罪。除了現役軍人適用刑責重大的「陸海空軍刑法」，一般人則適用罪責較輕的「國家安全法」、「國家機密保護法」、「國家情報工作法」；以致近年一再修法提高刑責，仍頻見共諜輕判之怪象。

台灣係全球飛彈密度第二高嘅國家、即使大家有世代差但都夠打曬您係天上飛嘅野落黎、除非老解可以好似美國打伊拉克咁做電子鎮壓令佢啲雷達唔敢開機、但點睇佢都無呢個能力

直升機

台灣主力用資金搞防空、反艦導彈, 先進潛艦同反潛

支那軍好難過到台海

搞水面艦真係唔係first priority

一開波, 無制空水面艦真係好快收皮

空軍太廢, 都頂唔到一個星期

台灣海峽水淺 不適合潛艇活動

潛艇唔一定只留係海峽架嘛

潛艇係可以周圍去, 可以做好多任務架

將中共重新列入叛亂團體，用內亂罪已經足夠解決問題啦，使乜特登又修法

幾枝東風打埋去 咩低端人口都無晒啦

空投一億隻支那蝗都夠台灣陸沉

支那狗打飛機

吹咗60幾年

你條友真係一味唱衰

解放軍除左飛彈 仲有幾千架老舊j6改做無人機做自殺式襲擊黎消耗台灣飛彈 打條撚呀

最低限度都要買法國佬啲幻影啦
直升機咁撚龜速都好意思叫突擊

不過經支那手嘅嘢
過唔過到海都成問題啦

又黎當打機一樣FF
值唔值得為台灣出晒底牌先？
先唔好講美日郁唔郁
其他印、俄見你咁空虛
會唔會一個拎你東三省、一個拎你西藏？

再講現實，畀你真係拎到呢個大島
PLA 又守唔守得住？
太平洋第一島鍊上面不沉航艦會讓畀你？
你真係當日本縛住雙手畀你SM？
美國佬當你敘利亞咁玩
扶植反抗軍，耗都耗晒你資源
現今打場仗講緊 3-5年
PLA 有幾多90後唔打機同你上戰場？
近50年黎中國再未打過一場仗

唔好話中國係台灣有經濟利溢
中國之前比班阿差恰到上面都唔敢打啦
習大淨係中意捉棋, 唔中意打仗

但亦中意吹水：

你覺得改裝堆無人機易事黎？

肯食藥未?

條友都未食藥

唔知夠14歲未

同步控到咁多架先講啦

條友睇完 AREA 88 short lun左

睇到一名美軍教官跟我國軍方私下透露已經知唔使睇

咁快要神盾做咩？
買多啲f16同改善下單兵武器先啦
再買埋潛艇先啦
國軍成日都未學行先學走